湯家驊：若有人邀請會考慮加入行會

【Now新聞台】民主思路召集人湯家驊表示，從政是以執政為目標，自己有專長協助政府施政，如果有人邀請會考慮加入行政會議，又認為民主派加入行政會議比起擔任司局長意義更大。

屌使唔使恨做官恨到出晒面

真係入咗